【極品男女朋友】一人一個事例

拋磚引玉：我朋友有日喊住同我講佢女朋友心情唔好一野Del撚左佢個Ig account

利申：仲未分手

推

是咁的

七點買埋早餐揸車送佢返工

然後佢問我: 有得車我返工你幸唔幸福

我果下即刻想係highway落brake扔佢落車

手已分

做咩放虎歸山

前一晚佢同d fd飲酒 之後醉撚左
第二朝我新界東去新界西搵佢
已經買埋外賣比佢食 叫佢起身開一開門比我入去都唔撚肯

有冇後悔到果下冇拋佢落車

八婆

最後被帽

做左ibanker(已訂婚)隻私家雞

佢男仔黎

話說我朋友女朋友Del完都話准許佢開過個新account比佢follow返

1.嘈親交就抱住隻狗打開個窗話要一齊跳落去 或者拎住d利器隊住自己條頸 仲有極多威脅事跡
2.有d咩少少唔順佢意就會話肚/腰/胃/頭痛etc
3.當男朋友係atm咁狂撳
4.出左糧話擺d錢係我度, 叫我幫佢草, 跟住佢要用錢既時候就話冇晒錢因為比左我幫佢草, 所以要我幫佢出洗費 簡單黎講即係佢草緊我d錢
5.要比錢既時候就係我面前打開個銀包話, 唉冇錢喇唔食野喇唔買野喇, 跟住西晒面, 擺明就係焗我幫佢比錢

仲有極多 後期仲比我發現佢係一隻臭雞 遇到佢真係我人生最大既污點

利申 手已分

應該有第二條女係到

認真 依d精神病黎 人格障礙

咁都走到 我真係恭喜晒你

佢係懶到連起身開門都唔肯

係門口大叫 起身屌西啦喂

1. 7:00 p.m 開始玩失蹤 狂打比佢，點知佢呀媽聽電話 幫埋佢講大話 話佢訓左覺，實情係同男仔單獨出街去aia玩

2. 本身約左我，點知放9我飛機為左同個師兄行街

3. 我生日正日同我講分手，前一日仲好地地約好晒生日當日去邊玩

利申 手已分 都幾肯定係帽左，不過佢老閪都唔認

帽事嘅

人呢 係咪世界都無女呀